12義士家人請向護警會投訴有警察疑放生、協助中國公安拘捕香港人

雖然護警會一定是護警，但如果call齊記者高調向護警會/投訴警察課投訴，輿論會向佢哋施壓

兩條罪，開邊邊都有罪：
1）警察當晚知情，但放生‘疑犯’，即協助‘逃犯’，咁理應唔止拉今日果9人，應拉埋當晚同樣協助‘疑犯’的警察人員

2）警察當晚知情，但協助中國公安拘捕，更大罪

重點係攬炒監警會主席
監警會主席梁定邦有大量支持警暴言論
梁定邦支持警察隱藏身份鎮壓示威以致大量女生遭私刑與強姦

梁定邦條共狗一定偏幫警魔
第時一call條友發言紀錄就可以郁牌再囚終生,簡化審案過程

若排期中條死撚樣爆血管仆街死咪益左條友

又踢爆人地

如果今日被拉果9人有罪，理應有多名飛行服務隊員都要拉

推